搵緊admin assistant/secretary既巴絲請入

有冇admin/secretary經驗既巴絲搵緊工，有份係外資銀行入邊做既工等緊你

請t me

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！